啱先好口渴 ，但我又窮無錢買水飲

頂唔順，去咗屎塔用手畢咗啖廁所水嚟飲
仲飲得津津有味，咩尊嚴都無曬了
唔講住 個屎塔好污糟 去洗個手先

aggam

其實有水機

跟住呢？

想洗手個時發現我得番廁所水
就係屎塔洗咗手了

2/10

樓主有睇新聞 今日先有篇話水機污漕

巴打，嚟我屋企飲水呀，我張床好大，好舒服㗎

幾粗先？